投機政棍黃洋達無恥錄

條友8年前 差少少

如果唔係就連續2界

超強迴力標

當時連高登最高質班波台ching都比佢地呃到
可見呢條友係有啲口才

信過熱普城嘅唔撚該去驗腦

佢係波台化名何XX

舊年高登d熱狗洗哂時事台版都冇用
蝗上d票數仲差d低過佢地睇唔起既快心

陶君行咁
選極都係無份

陶君行於1991年-2011年出任黃大仙區議員（竹園北）。

鳩達最大既問題唔係投機轉駄，而係佢將自己既道德高地升到去喜瑪拉阿山咁高
點知比人踢爆同其他人根本一鳩樣

廢陶廢極都叫20年區議員呀
不過鳩達在cap水勁